同港女去旅行有咩要注意

求解答

RIP

戴套

搵定幾間好食餐廳唔同種類，唔同味道，意日英法美中台越泰港，港女實ban你十間八間

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$%

去到酒店即刻捉實佢扑野
扑到佢無晒力去行街同玩

小心埋單

咩都叫你話事，但唔順佢意都唔係你話事

買酒 中出即飛

套一定要自己買